投降輸一半得唔得

比返一半錢我好嗎

輸少當贏

升返了

燈撚到呢

入左sqqq，開始驚

ALL IN SQQQ !!

唔得

你信班神棍就係抵死